區選近了，共狗黨派應當悔改

臨近區選，大家千祈唔好大量印刷 成功爭取香港取消美國關係法，成功爭取逃犯條例 呢類既單張 週圍貼呀～